const data = [
  {
    question: "Dentro de qual elemento HTML colocamos o JavaScript?",
    options: ["<js>", "<javascript>", "<scripting>", "<script>"],
    answer: "<script>",
  },
  {
    question: "Como você cria uma função em JavaScript?",
    options: [
      "function myFunction()",
      "function = myFunction()",
      "function:myFunction()",
      "nenhuma das anteriores",
    ],
    answer: "function myFunction()",
  },
  {
    question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
    options: ["string", "number", "boolean", "float"],
    answer: "float",
  },
  {
    question: "Como escrever uma instrução IF em JavaScript?",
    options: ["if i = 5", "if i = 5 then", "if i == 5 then", "if (i == 5)"],
    answer: "if (i == 5)",
  },
  {
    question: "Como você pode adicionar um comentário em um JavaScript?",
    options: [
      "<!--Esse é um comentário !-->",
      "//Esse é um comentário",
      "/*Esse é um comentário*/",
      "''Esse é um comentário''",
    ],
    answer: "//Esse é um comentário",
  },
  {
    question: "JavaScript também é chamado de",
    options: [
      "Linguagem de script do lado do cliente",
      "Linguagem de script do lado do servidor",
      "Tudo acima",
      "Nenhuma das acima",
    ],
    answer: "Linguagem de script do lado do cliente",
  },
  {
    question: "Para qual das seguintes finalidades o JavaScript foi projetado?",
    options: [
      "Para adicionar interatividade às páginas HTML.",
      "Para executar a operação de script do lado do servidor",
      "Para estilizar páginas HTML",
      "Para executar a consulta relacionada ao banco de dados no servidor",
    ],
    answer: "Para adicionar interatividade às páginas HTML.",
  },
  {
    question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?",
    options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
    answer: "querySelector",
  },
  {
    question:
      "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
    options: ["qty", "length", "items", "index"],
    answer: "length",
  },
  {
    question: "Qual é o correto sobre JavaScript?",
    options: [
      "JavaScript é uma linguagem baseada em objetos",
      "JavaScript é linguagem Assembly",
      "JavaScript é uma linguagem orientada a objetos",
      "JavaScript é uma linguagem de alto nível",
    ],
    answer: "JavaScript é uma linguagem baseada em objetos",
  },
];

export default data;
